[環保撚] M記由下年開始全面停用塑膠飲筒!!

用象牙

要幾多象牙先夠

Elephant: wtf!?

殺大象呢個idea 幾好
屌你大象咁撚大隻
第一，放屁會製造大量二氧化碳
第二，食咁撚多值物，咪少左好多值物去做光合作用去減少二氧化碳同製氧？

去塑！必勝！

得幅圖

象牙應該屌唔入海龜鼻

大象的糞便會產生甲烷，破壞臭氧層

預咗中國人會借環保呃錢 慳慳埋埋一年買幾幅地

屌

抵制M記

都唔得 真香